啤梨晚報即時討論區 (14）

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

主持 : 啤梨 & 林匡正

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

lm

此貼必火

LM

真既未必有

林夕成功躋身「人血九大鬼PR」並與與黃毓民等人齊名 !

留名

原來我哋係啤線

搞到而家CCTAI成日開post果堆
而又帶有一定評語就唔撚想睇

林鄭月娥監粗延遲立法會選舉一年，2020立會選兵捷將被迫腰斬！

世柒又要爆人個人資料喇

好驚喎

又係連下四城

［人血鬼］會員「下亞厘畢道」兜售口罩呃錢，被要求退錢後公開客戶個人資料！

今日個節目咁撚短嘅

本身係 6-8
但好似無乜機會真係準時開，準時完
做得長通常去到一半打後就開始悶

而家最正分析出得咁密又長
啤梨晚報唔駛做咁長都得啦

世柒係咪有條片試俾人撚到當街敗走

勁課金曲，明明我就係想聽啤梨哥solo
但次次都係得1-2首

你出錢指明想啤梨哥唱一晚
叫佢開個價

報料畀百份算啦

連下四城應該有MON呢個POST
佢都係毓線既人

有冇人有啤梨話寧願做烏蠅都唔做支那人既gif 想save番

今集拉布拉到最後尾嗰節 untitled

連下四城如果見post有摸以開埋波子強落個list度？

老千漏口仔世柒有咩好意思話人

啤線其實都係隸屬毓線

好好J

連下四城好偏心
啤梨嗰張相型咁多

九龍雕刻刀

亨利特登加埋個長頭髮亨利落去

佢肯定有聽啤梨晚報

佢入過嚟呢個帖

好撚掛住蘭花系

原來XXXX叫過塔哥學世柒
係咪真係癡邊邊死邊邊

所以真係唔該好好運用牠既「特異功能」
光復香港第一功俾牠又點話

牠以前唔係成日屌世柒架咩

亨利有上連登
以前喺其他po我有講過佢節目啲野
佢真係有改善到

我今次入黎其實係想貼圖

啤梨哥

我走先

啤梨哥

求下你唔好再貼啦 今日周圍見到睇到驚

不如今晚啤梨晚報又講吓

有無人知全民參政宜家點？係咪等下年？

收皮啦波子強

不如佢講吓佢個BC有無放棄到仲好

啤梨戴口罩

咩組合
天堂加地獄🤨

今晚個backdrop 好啲喇起碼無林奠月娥先
但係有姚冠東呢𨳒你

四海＋阿東

四海 阿東

一見到波子強 即刻唔睇了

啤梨哥今朝打咗個老飛

今朝打左飛機

屌 有四海偏偏又有阿東 想點呀

巨人？

専心睇澳假

暗串

今日仲未破萬
係因為匡正唔係到
定因為阿東係到

啤梨抽巨人水

掃袋底

今日啤梨哥帶口罩真係成個胖虎咁

佢應該冇計呢個POST

好撚嘈

匡正去左邊

啤梨頂唔順爆seed

轉咗台

啤梨又頂阿東唔撚順，同一個論點講九廿幾次又長又臭仲臭過我太嫲條紥腳布

啤梨終於強行休息

啤梨：屌你老味講咗幾廿八次好撚悶

阿東

又cut鳩阿東

咁樣兜

阿東咪撚成日劖亂歌柄啦

都有9.3k

四海都頂佢唔順

唔睇了

姚冠東好撚勁
長篇大論講完都唔知講乜得個煩字

屌你老母快撚啲死啦姚冠東

原來林歪買嗰隻哈爾濱電氣唔覺唔覺已經升左一倍

佢兩蚊果期買

恕我軟弱 你地慢慢睇

一早棄咗

屌你
閪東係咪on9 㗎

篤灰

咩事

都唔明你地屌咩, 我就聽少一晚

李煥：人的能力是有極限的。我從短暫的人生當中學到一件事，越是玩弄計謀，就越會發現人類的能力是有極限的，除非超越人類。

四海講緊台灣自決派點樣爭取台灣民主同獨立

閪東加把閪口話e.. 自決派？港獨⋯咪好似黃之鋒

死豬閪懶醒

下一句係…「我不做人啦！」

G峰 做大事
牙東 夢想做議員

真係戇撚鳩

點解三山可以高汁過煩膠東咁多

好彩三山講台灣嘢
煩膠東插唔到嘴

三山走先 完

啤梨：「唔好講咁多啦，你反唔反對國安法先」

閪東：「………… 我一陣答你」

條友好撚煩

佢次次講d野都係一撚樣 收皮啦你
食相好撚難睇呀

新人血十大鬼使唔使加埋波子強

講撚完未呀你

傻閪東

廢到唔駛加啦

溝唔到女就係冚家剷

方哥

「我屌你老味xxxxxxx，冚家剷港共政權xxxxxxxxx，仆街泛民xxxxxx，屌你老母藍絲xxxxxxx，所以我要企出嚟xxxxxxxx，話畀人聽xxxxxxx」

真係次次都係咁樣爆

佢下次戴個錄音機上去得架啦

d留言同啤梨咁串佢 正常面皮薄d都唔敢上去

今晚有無講波

知唔知點解我咁耐都未開始講口罩騙案？

1. 因為我人微言輕無苦主搵我，所有證據都要睇二手料，咁就要花d時間小心查證；

2. 我唔鍾意個個圍剿果陣再踩多兩腳，我鍾意等件事過咗咁上下先Late Tackle keep住炒熱件事

3. 其實我一早跌爆咗佢口罩騙案單野啦，但呢轉錢佢已袋哂落袋，真係要提防嘅係佢而家搞緊嘅英國移民生意呀！

係喎屌，郁世柒嚟緊嘅移民生意

啤梨

鑑於局勢發展，逢星期三晚九時由 MiHK 及 MyRadio 聯播之節目「2020立會選兵捷將」名稱將改為「2020立會損兵折將」，敬請留意。

屌呀 仲搞得成

前半段以為你講緊亨利

仲有 屌~你老母喇

想問下啤梨扮肥貓係幾號
早幾日自動播放聽到笑到仆街想搵黎睇返

波子強係唔係一細聲就唔識講嘢？

星期五

*上星期五，好似係

下年繼續ge話 就幫佢助選
反正個個都係呃糧
撐個有火ge人

四海
係唔知點解波子強乜都要拉返香港(G phone果D)黎講

好撚癲，就係因為宜家主力搞世柒嘅喺容樂其嗰班人，所以世柒呃口罩錢都可以有人護航

你係咪閪東本人

要等my radio 同啤梨晚報再課多啲金

準備晚晚聽閪東把聲

佢有

佢老婆冇

可以放棄一次嘅怕閪，啤梨爆撚咗佢響口啦

佢老婆BNO 要走實走到架

但係估唔到Pussy Stroker會打電話畀波子強叫佢唔好咁戇鳩

四海講李登輝講到太累贅太長啦

連啤梨哥啲襯家都頂佢唔撚順

李登輝未出場個 part 仲長過主菜

呢個人好有可疑
已納入我嘅長期監察名單

有冇人支持小弟出選新界東，聽日幫手簽個名

似白卡佬

有咩可疑

支持阿東就白卡
我現實識有人諗過課金比佢tim

識人唔夠
你自己都課多D啦

不了
課比我就支持

睇定啲個民主派大台風向先，都唔知佢地plan bcdef 定終於走上熱狗總辭路線

sor 禁錯負皮

btw
我估最終都係繼續plan bcdef

議席同人工重要呀

政綱：
民主抗極權
還政於民
城邦自治
建設真香港
以香港為本位，認識香港史
不要反智政策
係有限框架內，爭取最大權益自由
要求成立獨立調查委員會

城邦自治，青城派?

乜你覺得仲會比你選?

仲有
點解你可以大大聲走出黎話自己係Plan B

你就係姚冠東

咁我認係buy呢個論述

中聯辦一錘定音 要林鄭連任

如果阿東好似我咁沉迷網上辯論
應該做唔到佢人生以往ge功績出黎

波子強有乜功績

我指佢係廣告界個d作品 同組織罷工個d事跡

冚家剷網民，剩係識因人廢言

阿嬌唔會架

亨利Patreon好睇

終於講多啦AV夢

BEN SIR 林夕 毓民都收共產黨錢

啤梨晚報搬去英國好呀

啤梨：挑，咩明星，我咪就係明星囉

喂唔好吹捧manchester呀
頂你個個聽你講
搶貴哂我屋都無得住
快啲水人去london啦

認真每逢睇到第六節嗰條友（唔知係咪阿正嘅親戚）我就會熄左唔睇

加拿大Joe哥先唔睇

應該話逢係第6節都sale 嘢
Skip得

我都係skip

又live
好勤力

講咩

損兵折將有阿Cat

屌那星對腳好撚正

啤梨晚報淨係睇上半身

泛民總辭喺下下策

一定要堅持兩隻腳行路，一邊街頭抗爭同議員抗爭和武不分，邊個放棄議會講總辭/白票就係共諜

不能讓毓派得逞

攬撚住個議席到下世啦仆街

總辭
講吓又一個月
講吓又一個月
講講吓任期都完了

約滿酬金是好撚和味的

聽聞公文袋差三百萬要籌旗，當然要埋約滿酬金啦

數還數
三百萬係佢地憑本事賺返黎的
個黨唔夠錢就緊係叫人捐錢架啦

你叫鄺囝宜家辭冇左份酬金，層新樓銀行call 佢loan 就仆街了

黎智英: 泛民要考慮總辭

冇人會講肥佬黎同林夕係鬼

泛狗而家講緊時機問題
以前嗌總辭=鬼
而家嗌總辭+民主鬥士

應該冇人勸到佢地泛民仲係承認議會合法性

啤梨有睇post wo
林志偉你中三畢業咋

啤梨話齋：約滿酬金球鳩幾架屌你老母臭屄

鞭打春袋

講叫雞

又講返花蓮事件

發覺啤梨哥同汪洋達一樣好鐘意著Adidas風褸

心口整個斜揹Gucci 袋加飛紅萬，人血行動組

大家小心，今日part 5笑到差啲唞唔到氣

泰國徵兵現場「美女」如雲似選美大會 絕色變性人激似何超蓮

Part 6
Eatable

eat 過

啤梨：你地要eat俞琤咁既女扮男定泰國既人妖，唔唔使我講啦嘩

TB都有靚女架

但係佢內心認為自己係男人

俞琤呢條肥婆邊個會揀呀屌

好撚過癮

其實客家佬去左邊

走佬

搭緊車
見到前面個師兄一齊睇緊最正分析

最正分析Ｄ片都幾ＲＡＷ 自拍大頭好似劉馬車D片咁

真係幾似劉馬車
可以試吓鬥雞眼

以前聽豪俠傳sell 泰國團又係笑到仆街，明知搵撚苯柒都差啲俾錢報名

係話半夜自各去做運動打桌球

晚晚都自由活動篤波飲酒沖涼按摩，又話搞乜鳩啤梨杯小型賽車，笑到標眼淚

貴咗個啲錢咪當啤梨哥每日娛樂你嘅表演費，同佢哋去應該好撚過癮

點解當年馮檢基入臨立會畀人屌到冚家剷，依家你哋要成班仆住入去食屎呀，貪錢就出聲啦

世界級

都唔知講過幾多次 呢班友啲食相真係衰到
真係不得不寫個服字

牙正爆seed

大圍係九龍塘側

學江狗拉闊啲睇論，屯門喺西貢隔離都仲得

男人四十無得撈

越黎越唔鍾意聽啤梨sell野
依家太多sell野環節 同埋好長

蝙蝠仔

不嬲sell野都唔聽架啦
岩岩先聽啤梨?

擺係第6節已經好收斂

當年幾多人聽完佢sell護骨酒之後心思思想試

預咗冇乜人聽

如果有巴打飲過出個包膠分享下丫

舊登見到世柒POST
過黎連登SEARCH下,點知勁多屌返健吾狗同容樂其

唔知星期一啤梨哥有咩反應

又要跳小丑舞

阿正又中

春袋彈結他

開心星期五

lin頭食八爪魚

聽日有無勁課金曲？

有冇人覺得食月餅好撚on9 二三百蚊買舊overprice 嘅蓮蓉或者一啖仔榴連 我不如買兩個榴連慢慢妹又啖啖肉

做勁課 不如做多晚講美國佬制裁好過

可以除衫露點唱歌丫嘛

人人鍾意唔通食法/鍾意製品啫

所以中秋節前
我會買定啲叮叮奶黃包
等中秋節食

我都係成日係百佳買奶皇包食不過買台灣個隻黃色皮可以蒸無得叮

春袋食燒賣，屌胳肋底嗚～嗚

啤梨：唔係蝙蝠仔係蜘蛛仔呀！

除咗潘書韻，cctai低能到連世柒都要死攬

世7 健狗 容狗

都係仆街

嘥氣啦又係spin到點解會搞佢係因為佢有份搞德國平權，事實上係呢件德國懷仔撈唔撚掂連呢啲陰質錢都要呃

無嘢嘅，咪好似我咁，揾條橡筋箍住疊茄薯咪得囉。怕條撚咩!

蘭花牌橡筋

林y又比狗查證

覺得瑤瑤鍾意佢

潘書韻宣布結婚

連登開細良POST竟然屌得入
最正係益友話細良自己禁聲

咁突然

不喜歡社交，但繼續patreon賣相賺毒撚錢
==

我要結婚了。

沒有懷孕，只是緣分到了。感謝對方三年來伴我走過人生的高峰與低谷、疾病與健康。

不會復出，IG和FB App都del了兩個星期，因為要公佈這個消息才安裝一下，不是故意不回覆大家的訊息，而是真正的我不喜歡社交。

也不會舉行婚禮，因為疫情，疫情過後其實也不會補辦，因為我不喜歡。

純粹循例通知一下認識的人，不是邀請大家或要求給禮金，祝各位生活愉快。

劉細良做咩都有人支持

原來劉細良因為驚國安法，係城寨度將陳家駒專訪下架，仲搞到個主持人要同佢地割蓆

連登唔意外

退出但係patreon照收錢

午間最正分析有一萬人睇認真多

咁的確係好睇嘅
一野過唔BREAK講個幾兩個鐘
都唔悶先好野

不過個CAM拉遠少少好啲
我個電視機好大
佢個頭放到超大

13000人

冇撚得救，時到如今都唔知自己衰咩

自己衰好啦，仲要拉埋條肥西落水

留返同個官講

啲寫真集清哂貨未

應該……未

慘...巴喇沙都未清完就多批新既

結完婚唔知劉議員有冇得扑呢？

聽講有網民誤信「自稱BNO大推手」、「自稱BNO平權權威」老點，響節目入面話LOTR「經已開門」，「已有港人通過測試」，然後真有人聽佢講走咗去英國入境比海關攔截，係咪真有其事？

如果係嘅話，只可以講句「唔抵可憐」

俾世柒老點

最後一次sell本寫真話係最後一本
miss pun係啤梨晚報寄賣姐 唔係比佢地代理賣

佢冇話係同劉家衡結喎

我睇咗英國新聞
有兩條友
大概七月頭嘅事
去到海關唔肯批BNO半年簽証，唔可以用遊客身份留英半年
只能申請庇護，其間無工作權利

唔申請就譴反香港

有條友係銀行IT經理
專登辭工過英國

之後記者問home office，先澄清話下年一月前
BNO可以入境但唔可以工作住

唔知係咪講呢單

生果歌：屌你老母林鄭月娥！害香港不特止，仲要生埋兩個蘇永康咁嘅撚樣！

咁撚心急

其中一條友有啲嘢
阿爺手持中共黑材料，傳到落嚟佢呢代
佢同美國告過密
然後屋企人驚俾黑警上門
燒哂啲正本
然後佢走佬

佢咁同記者講

二仔好樣咁多係唔撚係佢生架

似足佢老豆。

河北農民咁撚樣

聽翻上個禮拜四光明頂天王嫂訓練營真係笑到gap gap笑

港共玩到連坐 咁仲使唔使同佢地講法律

香港被人制裁咗7個狗官，今日拉返7個嚟報復

十足十捉棋喺度跟棋咁

等左兩日就係諗到咁樣反制

估唔到我比神駒cap左圖去講

又話唔上連登

民主最黑暗一日 （2020ver)

老老實實 而家港共同恐怖組織冇分別 仲話議會抗爭有效就係陷家剷

牙東

唔知今晚毓民點講呢

我建議毓民即刻著草

佢唔會落井下石 沒有人是孤島

毓民要走容乜易啫
但淨係份氣節已經冇幾多人有
你估果啲口講好高清果堆咩

高清可以走去邊
英文又唔識多隻

佢仲好意思笑白兵英文差 但係佢自己唔係好得去邊

佢隨時走去台灣應該唔係問題啦

大是大非毓民唔會落井下石

牙東：所以更加需要我入恐怖議會破局

破老味咩 今日黑警成個皇軍咁抄家呀

牙東=rubbish
確認書都簽

本來參選都當佢一時胡塗
但簽確認書果下就覺得佢戇撚鳩

屌你老味渾水同亨利買壹傳媒都比人話係鬼

泛登仔：趁亂短炒賺錢仲唔係毓派熱狗？

渾水同白兵亨利frd就俾人話佢埋一份架啦

有冇記者問下OMDB 而家法治死左未

啅鳩你就梗架啦

姚冠東:「如果我咩都唔夠膽講咁我同啲泛民有咩分别啊！」

Also

姚冠東唔敢講反對國安法

搵食啫

仆街支共咁識玩 放呢班入黎又冇乜用 但製造到唔少話題

又要hang機了

正到呢

全民總辭以股票代表白票顯示抗爭意志

13k..

講舊聞

好似預錄

JM9預錄嘅？

13k

14k人睇

講食屎

點解呢排啲view數上返嘅？

行船爭解纜 月餅我賣先

我覺得而家港共而家騰到各自各9up
你一句我一句 成班散晒

【突發】ADMIN：現時一批警員到達周庭家中，未知是否採取拘捕，據知周庭現時仍未離開住所，律師正趕往。 如有任何消息將盡快更新。

又送子彈俾美國

日本只差一個開聲機會
可以係好好既觸發點

人質外交 真係仲諗緊以前個套 拉你一堆人先再慢慢放黎求和

美國只是搬起石頭砸自己的腳

依家佢係睇美國行一步之後再諗點行下一步，所謂反擊梗本軟弱無力

人質外交佢唔係未試過啦 以前就可能行得通 兩邊根本唔對等點反擊都唔會入肉

難聽D講,肥佬黎佢地留得係到,都預左比中共鳩拉
再肉酸D,唔放出黎/出到黎成身瘀哂,到時食得仲甘

光明頂同商台收皮啦

屌一嘢推爆三十幾版

今晚啤梨14k, 踩場 12k, 光明頂 推爆三十幾版，真係痴撚線

呢排又多番啲新奇士
個個又想開youtube搵花生

方哥終於上勁課金曲

黎智英完美示範咩叫風骨

我都respect 肥佬黎既
但入面有人吹到佢而家冇追擊本土派同目標一致就真係

會唔會同啤梨有火花架
好似啤梨開親口都踩佢咁

仇b因為一個😅俾人狙擊
好心呢班飛機友上少d Facebook啦

拍喪波敢死隊啤梨應該都屌佢唔少
不過都睇得出啤梨喺波仔心目中都幾有份量

用🙄好似恰當啲
班友唔係撐又like個page ??

呢d facebook page係咪佢本人出post都成問題啦…
班撚樣日日串周庭，到呢d時間又搵位入仇b，除咗做呢d嘢之外仲識d乜？

呢d人就係啤梨哥講既Facebook好上心好似好關心政治既人(其實好多都撈唔掂)網上大碌鳩 現實細賓周

呢班人成日好似好多高見，但其實冇乜作為

又恰鳩我仇B！

泛民大報

刻意篡改歷史，呃鳩班唔熟書又對政治熱衷嘅傻鳩就得

其實蘋果除咗政治立場，作為一份報紙真係無乜可取之處

有，愛嚟畀新聞噏乜9恥笑成日打錯字、排錯版

以前嚟講,開創先河,夠賤格,啱香港人睇囉

btw其實都無邊份報紙值得睇睇啤梨晚報好過

說好的實體報呢？

聽5分鐘就熄啦屌 唔係唔知條垃圾煙仔何有幾口賤

毓民講左D咩又比人屌到開花

Am730唔睇施永青個欄
其實幾值得睇

屌你老母泛民

最新！商台：涂謹申稱支持者傾向反對派全部留任

同八萬五一樣

啤梨：黃絲同藍絲係同一種人

呢單野又反映到班垃圾真係好撚鍾意搵位抽水

而家呢個時勢點出
通咗時機了

聽晚損兵折將有匡正

匡正：知道好多連登巴打好鍾意阿東

林歪話連登討論區嘅聽眾好鍾意啊東曲？

我諗我同你一樣反應

有無呀cat

唔覺有咩衝突，首先仇佢自己都係上緊Facebook打飛機，地區保長本身都已經叫半個政治人物，更何況佢係會去選立法會，就算唔計佢用😅，佢作為一個政治人，喺佢自己專頁出嘅post係咪要高質返少少呢？同埋有親戚過咗身你打RIP😂都會俾人屌啦，我唔理係政敵有心搞鳩仇又好點都好，仲想喺政圈撈嘅就慎言啦屌

啤梨哥幾時請深黃藝人上去 佢d表態同連登仔咁鮮明 唔似個靚妹隱隱晦晦r撈

最重要係陳潔玲好撚正

【無懼極權】前無綫藝人陳潔玲掃清成檔報攤買《蘋果》：政府咁做令香港人更團結

女仔上啤梨晚報好大風險
特別係啤梨係到果陣

閹雞砌緊稿架嗱，幾年後會有報頭個layout 畀大家comment 了

我真係忍唔撚到啦 啊！！！屌你老母！！！！

全國人大常委會全票通過現任立法會議員續任一年

邊個做嘅邊個就係冚家剷！

我為左呢句專登入黎

阿正：（魔性笑聲）

今晚有三山哥正

無牙東就得

你唔俾佢厚面皮自己走上去做嘉賓架咩

係好唔鍾意呀

真係忍唔撚住呀

4sea

呢個癲佬

joe mud 9

外賣仔咁有性格

個外賣仔係老細黎

亨利

乜料

真心膠唔放蘋果股票

屌你最愛嘅馬拉咪又寫殘體

突破盲點

賓周寫大字

真

想問下有冇四海facebook?
想睇佢d post

馬拉其實好撚閪 藍絲多過香港

係咁能好 佢一早自己去左啦洗能日鳩日開台水人過馬拉咩

沈四海

兩邊加埋兩萬人睇

屌又串歌莉亞

波利雅

波利雅冇波

唔知大家覺唔覺
每次四海哥上到黎個節目就會轉左另一個風格咁
正經d分析多啲 （當然可能對某啲人來講悶左冇咁好睇）

平時常規就娛樂性高啲 笑點多d

但係我覺得有四海講野果集時間過得快好多
佢都幾好笑
番北京割盲腸會割錯左個春袋

我撐加泰

四海哥咩都識

夠鐘sell移民sell樓

上次講李登輝

四海哥嗰種濕鳩笑法好醒神！

老友 你咁得意嘅 你唔識講野架

不過華人只佔1/3人口姐
上一代走出去ge華人好多都大中華膠
加拿大又係勁多藍絲

啱啱啤梨講咗個爛gag
馬英早定唔知乜
四海哥都笑到仆街

以前現代豪俠傳都係四海同啤梨負責up
雞雞不嬲唔出聲
客家佬直頭live緊訓著

客家佬

mihk個台應該要改名做mic 了

啤梨：「喂！客家佬呀你點睇呀？」

屌你老母閪 陷家剷黎架 簡體字

喺溫哥華住個時，見到啲人唔識英文都生存到

雖然係通處開既post
但唔通真係尋日開口中 日本政府見民間炒起左周庭單野會有動作嘛

加拿大華人接近200萬
根本可以獨立成邦
加上華人圍威畏性格
根本靠華人圈都可以令佢地係彼邦生存

最慘佢地又鐘意睇 類似煙仔何星島個d左報

咁的確得D左報有資金營運
短期內好難搞到

仲有CCTVB個影響力

尋日Part 1一開始已經好聽
餐廳老闆
有4sea = 信心保證

聽左兩節真心冇悶場

阿正反而因為牙東

又係Solomon Yue話乜就乜

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

又係無人格的毒男，佢個打手團隊擺咗幾撚多錢

自從人大無話DQ, 連登就幾個長文post叫唔好總辭

打定曬架啦屌

個外賣仔認真摟屌WO 點解唔屌柒佢

因為啤梨嫂都喺道 ？

泛民議助都驚自己冇飯開架嘛

全部都係撈唔撚起既冚家鏟！邊個唔喺私人市場撈既都係冚家鏟！

報道全文：
區議員仇栩欣及學生被控襲警 罪名不成立
裁判官何俊堯斥兩警員砌詞狡辯、大話冚大話
【 】

仇b
立場source

屌其實個外賣仔只係冰山一角，依家好撚多做服務業嘅都吋過馬撚

屌你老母泛登仔真係弱撚智
照佢哋講俞懷松先係帶風向最勁嗰個

又係當一個人神咁拜
港豬成撚日權威性人格
上次加泰果次solomon yue本來反對
後尾知道多啲之後轉為唔反對

話就話而家叫有美國佬照住
但呢啲幼稚行為可以俾我哋錯到幾多次

鄭松泰延任一年
泛登仔：屌你老母死暗共

俞懷松不認同總辭
泛登仔：佢講得啱

得啖笑

日頭返工夜晚玩美股，真係冇咁得閒睇連登仔論政

所羅門批准泛民延任，鄺囝碧雲之流鬆一口氣唔使畀銀行call loan 住

啤梨同哥利亞反左面咩？呢排間唔中抽佢水

有牙東

屌又呀東

波子強 屌

bye

又係個句：又係波子強

反左好耐,我諗半年都有

聽日見

專心睇澳假

有冇人連天地有政氣都冇聽
自從波子強話踢波之後就冇聽過

屌你老母又有姚冠東
你老母你個廢人快撚啲去死啦屌你

成日上嚟R
面皮厚撚到
你去堆填區啲垃圾都排擠你個廢人啦

聽天地友政氣嘅就係冚家產就要絕子絕孫

不過有呀正係到
呀東唔會講咁多

大家都係精神鴉片 點解要聽阿東先

依家延期一年呀東仲選唔選?
唔係仲要聽佢上黎R 到出年下話

一個禮拜一集都走唔甩 況且咁多紀念日同周年

姚冠東你幾時死

啤梨佢哋都算唔話得架啦
明知倒自己米都仲捱義氣
比著其他人或者理性啲既話
頂盡都係俾佢擺個錢箱

比著其他人
錢箱都唔會放
爆武肺仲引人去捐現金
姚冠東100%戇鳩

不過姚冠東留喺香港好呀
我唔想我去到英國仲要見到佢喺英國篤眼篤鼻

早排都留半句唔講「今日要參選退英藉，聽日冇得選攞返英藉」既彈出彈入笑話明明呢類笑話係發生喺XXXX身上

阿東好煩

鄭松泰條撚樣又比佢呃多一年俸祿

垃圾波子強 選立會呢件事已經睇到佢幾趕客

所有入去臨立會嘅都係冚家剷 講完。

mihk冇架啦

支持阿東 +1

林匡正又話呢度成日提起阿東

呀東
連登討論區仝人屌尻你呀

有無人買過榴槤月餅 想試下

睇返上年嘅啤梨晚報

啤梨有火好多

近半年佢好似有啲厭戰

支持阿東全家俾車車唔死斷雙腳成世臥床不起

水多多

上黎9UP無所謂 唔好上黎踢波就得

波子強

塔哥同匡正係MyRadio

撐mihk惡魚都唔會撐傻仔東囉

見你引用呢條友就講多啲佢嘅嘢

佢係2009年個陣就已經用Paulngfilm個名係高登出沒仲相當活躍

風格：很少參與討論, 然後他轉貼的文章有一路很明顯的政治立場，出文標題是經過計算的標題黨，然而因為他本人沒有留下任何意見，甚至只會推文，他本人就可以遠離討論，受災的永遠都是被轉貼的文章。如果是罵佢政敵的文章，他會原文轉貼，反之，即會轉貼片段再安插一個假標題。
雖然沒在留言，不過他的意見其實反映在由他設計的標題內。這一招的好處是自己很安全，而又可以挑釁雙方支持者攻奸，非常惡劣。

由於係肥佬黎同頭套軍師嘅勢力所以自然撐gphone佢哋，盲信權威舊年開始好鐘意引述solomon yu嘅嘢，但諷刺嘅係佢反trump同反右翼，好鐘意引用部分外國nazi支持者嘅言論嚟引導全部右翼立場嘅都係nazi同路人。
對毓民系連熱狗極大敵意，活躍期就係廢老燒同癲狗反枱開個陣，由於係如前述故意用誤導性標題製造錯誤資訊帶領讀者向佢勢力有利嘅方向發展。

好耐之前嘅高登有人指出佢係左翼21成員翁文鏗

關於呢點冇法考證，不過印象中無神論者的巴別塔曾經提過可以問問佢。

之後佢開咗第二個account但出post風格太明顯

lihkg開檔後佢就用無人格的毒男呢個名出沒，仲要lihkg早期就已經註冊

雖然係咁但佢唔知做乜係高登又再開過新account，我諗搏啲舊人唔認得佢掛....

以後見到佢出post試下叫佢Paulngfilm翁文鏗睇吓有乜反應，當然信唔信由你。你信嘅就share出去俾多啲人見到，呢種人如果俾佢誤導情報多多都唔夠死。

佢成日話講得多會厭
自己都講到悶
以前講下文化體育電影開心好多

嘩，師兄果然資深

好小氣

我喺白兵Facebook見到呢個comment先copy過嚟

林匡正：我平時隔離果個百幾萬二百萬一個月

時事台禁語 總辭

仲覺得信外國人不如自救（泛民）

但問題佢地嘅理論係搏中共撕破畫皮俾外國子彈呢

對家叫你做 你永遠行相反方向就冇錯

【突發】李慧琼：議員不要盲目杯葛議會 葉劉淑儀：歡迎民主派議員重回議會

hang機架喇又，成撚日話對家愈驚愈要做，俾對家牽著鼻走，宜家咪又搬龍門囉

呀東亢奮還亢奮
可唔可以唔好重復講同一樣野 仲要愈講愈大聲
戴earphone聽好撚辛苦

所以啤梨同姚冠東係對家

唉，有阿東放撚棄咗了
聽到好撚辛苦

啤梨尋晚起碼打斷左阿東三次講野，都幾odd，唔知佢地關係嘅仲以為佢地唔妥

尋日最癲係匡正係佢面前提連登POST好多人鐘意佢

呀東：幾時請我上勁課呀？
啤梨：唔請呀！

跟住信以為真,on99上黎望，屌你唔係果回事

之後請打手上黎清洗呢個PO
令到好似好多人好支持佢咁

再係咁落去
我會選擇唔睇啤梨晚報
剩係睇最正分析算數

上面啲巴打憎波子強憎到

新東友原本諗緊陳克勤定白票，多個波子強/龍心之類考慮幾好丫 （如果未來仲有得選既話）

姚冠東死全家

要攬炒我投龍心唔好？

好勁既怨念

唔通你係惡魚？定係惡魚身邊隻狗咸濕超？😂

岩岩覺重溫完，匡正提起呢個post?

係，大家一齊屌柒閪東

第六節

今晚會唔會有最正分析

屌你老母，望真D 姚冠東有D似 PK 鄧

有就好

我又未去到憎呀東憎到要咒佢死全家
只不過做節目真係要理解下聽眾感受
下下爆咪 我真係耳都聾

好似得鱷魚先有咁大仇口

其實講少d 廢話
多d 俾位人接
都係 ok 嘅

啤梨都借d易話MIHK玩完

你肯定係姚冠東啦咁
定係姚冠東身邊隻狗

夜啲先起你底

講嘢重覆又重覆，好簡單一句講完嘅嘢都係咁repeat

MIC
無野嘅

三譚

屌你老母你班反對派依家真係畀人當狗撚
譚惠豬中撚到

腸穿肚爛姚冠東

方哥愛情故事可以講咁耐

方哥真係Legend

支持東哥分享見聞
但咪再講政治同踢波

x魚唔係同個個都有仇架咩

因為佢成長嘅時候係食咳藥水最高峯嘅時候，作為新界長大嘅teenager，點會唔隊下咳藥水呢

佢留番喺自己星期五個節目做咩都無所謂
唔好上啤梨晚報阻撚住哂就OK
或者佢phone in XXXX 我都唔會話佢

咁鍾意玩，做最正分析嘉賓丫笨

Agger

咸濕超睇個款唔會喺呢樹出沒掛，應該番fb 西環變化時群番班垃圾泛民

嚟來嚟去得一兩條on9仔碌入嚟話姚冠東好，又點撚樣好多人撐佢啊屌那星

應該係牙東同佢天地有正氣嘅拍檔

堅唔堅呀

我退出了
我要退出了
我真的退出了

姣婆就梗係守唔到寡，但係呢個排名如果係真都幾痴線

之前mihk 暗串過點啲人移民去回教國家、靠ea marks不如掛佛牌，好多時都有串。

不過匡正同鱷魚關係都ok，可能仲會有節目一齊做

港父又篤中泛民死穴

屌你老母依家班共狗吋撚到泛民又係唔撚抵爭

呢單野一ACCEPT OFFER有撚排比佢地唱呀 唱到出年
志在分化

笑撚到仆街 港父真手足

爭住食狗餅

蕭生反對泛民延任, 而且要政府話唔DQ先參選

啤梨哥：珠姐今次反而夠爽快呀屌佢老母屄

最慘係教主都只係拎佢黎講吓笑話

明明自己喺嗰邊做節目
唔係喺啤梨頻道

林匡正仲有做緊西城說事
一直都兩邊走

另外搵到條正野

林匡正出櫃自白

泛登仔：連老燒都收埋教主錢泯恩怨

幫佢地諗埋啦 敵人支持既我地就反對 即係唔洗捐

肅若元話應該總辭，杯葛個臨立會

人血12大鬼？

連下四城又可以開多條毓線，話燒山同毓民扮分裂

想睇黃世澤會點應多D

世柒：一定係教主幫燒山著草去台灣做共匪，人血12鬼確定！

呀東 笑撚死
忍辱負重呀!!!!

今集好撚好笑喎冇人討論

有啲野今朝最正分析聽過一次

講靈異嘢都可以sell噴噴

服撚左佢

今晚好撚癲

重温史上對中國足球最中肯嘅評論

屌那星 聽佢地講酒店諗返起早一兩年持續每星期住一晚酒店 住親都大間一個人住 成年都係咁既生活

半夜起身屙尿望到廁所d巨鏡真係嚇到彈起 又試過半夜有人敲門 （我照瞓唔理）

好在我住親酒店都搞到三四點先訓
永遠唔會出現呢啲恐佈野
因為訓落床無耐就日出
訓到十二點先起身

陳興旺越來越on9

同腎駒人型蜈蚣嗰個？

仇狗隻狗嚟咋嘛，你期待啲咩？

仇思達最忠誠益友

做七姓家奴隻跟尾狗，你對啲地底泥有乜期望

Attention whore 隻狗竟然有人理

冇個人意志
臀虧屌邊個就屌邊個嘅人間垃圾

今晚勁課係咪有方哥

係今晚8點歌唔係咁唱架

來來回回練咗幾個小時了

好有台風

啤梨開心死啦 巴塞大敗

我都好撚驚自己一個住酒店，所以每晚喺出面叫條女一齊過夜

佢估兩場歐聯都中

估中馬體同巴塞出局？

估錯亞特蘭大

佢話鍾意鬥氣先買咗一舊水亞特蘭大

鄭立D文PO係連登換黎既都係錦鯉有咩高見,唔通咩都唔做,你講完又做過D咩

痴撚線 DJ都有

做乜多個道友

好撚chill wor

課金師Frederick一千蚊基本

閹雞FLATMATE中左招?
咁都幾危下

啤梨哥係基督徒

其實有冇人覺得水王唱歌撚哂聲好撚難聽

老師>水王

未聽過老師唱歌

老師唱歌=張學友

方哥係咪走左佬
臨陣退縮？

老師唱分手總要在雨天幾好

老師唱到張學友咁

撚聲嘅就係冚家剷

啤梨件小丑衫好正

快撚啲出方哥啦
Dumb波鐘

方哥係咪淆緊

其實除咗十三勉強叫入得下耳之外其他都好撚難聽

痴撚線啤梨劇場版都撈埋

啤梨哥個part難在忍笑

吹咁耐都唔俾佢出場

方哥唔着衫

屌 個look做嘜撚

難聽冇所謂呀
唔好撚哂聲以為自己好唱得咁好難頂

上次拍閪吱美食家係條街都係咁

隊BAND見到方哥忍唔住笑

對波有陰影

係好撚肥囉

屌
點解方哥幾十歲人都仲咁on9

笑到仆哂街

方哥做乜撚

點忍笑

收視同課金會唔會創新高？

好好聽

呢啲先係啤梨晚報應該有嘅娛樂性丫嘛

係現場個班點忍笑 走犯咁

原來仲望緊歌詞

某校勁波

其實佢唱得下喎
聲底好,又上到個音

有人話：加埋啲熱痱就完美

Juno 都差唔多

有事業線睇 點估到

課咗金支持方哥

匡智籌款晚會

出面d人入黎睇究竟會有咩感覺

匡智會

匡智會籌款晚會

方哥真係神級，一出嚟就好笑到仆街

笑到反哂肚

甩晒beat 走晒音

似冇諗過跟多

終於明方哥衰咩 衰太有自信

啤梨哥啲語氣好似對住智障人士講野咁

但其實有人教佢唱到
我係唔識唔係上唔到
有人教佢佢把聲唱到聲又好

認真

方哥應該係低低地

工程師

bad brain

個key唱得啱已經好難得

匡智會好撚好笑

專業人士

等咁耐唱一首就走？！

鬼仔有無上過黎玩

水王幾似Eason
身型方面

水王已經係唱得最好

啤梨晚報好似上過1-2次
有次同巨人
有次記者團隊
肥NICK個LIVE都有去玩RING FIT

笑方哥既就係陷家剷

咁就走左

耶撚歌好煩

啤梨：唔使啦由佢 佢都冇角色嘅

勁方金曲

方哥一出真係好撚好笑

仆街未出場見到後面啲樂師已忍緊笑

跟住全部笑出聲

方哥未出場之前 林歪同啤梨兩個一唱一和好撚仆街

啤梨講匡智會笑撚到我

嘩 咁都講得出 公民黨claim晒2019年既抗爭係立法會議員既功勞

梁家傑：留任爭拗是中共分化技兩 若上年沒有立法會議員送中一早通過。

氣急敗壞到 無當過前線手足係人

呢間佢地之前介紹過ge黃店惹上麻煩
[url]tps://

入面有個留言話見到通街都係處反對，即係要支持

順帶一提 壽司達上星期四仲串緊松泰話會留任
跟住就無再出過聲 係唔係又睇緊公眾大風向？

戶外最正分析

正一傻仔嚟嘅

議會總辭時機已到！如何百利而無一弊？勸喻泛民清醒勿被借刀 〈蕭若元：理論蕭析〉2020-08-16

今次擺明大多數民意要拒絕委任 但泛民全體都想做
條仆街仇思達如果企埋泛民到即係奶泛民袋底

Chatroom多數支持總辭，劉細良尷尬

61萬初選已經表明唔委老泛民 我估杯葛非法委任既黃絲有八成人

咪撚舉美國旗會激嬲美國人，咪撚叫美國人幫會激嬲中國人

有課金黎討論總辭 = 理性觀眾
冇課金黎討論總辭 = 毓派賤種熱狗共產黨 B隊

今次講明係泛民最後一年做立法會 下年早抖啦

如無意外都直接委任架啦，係可能會有少部份係委任返so called民主派入去做囉，睇下到時有冇人會爭住食狗餅

嗰啲米飯班主嚟將就下😅😅😅

假ac

劉國屍柒就不嬲，佢隔離條傍友先核鳩突，用極度認真極度嚴肅嘅語氣講啲白撚痴嘢

啱

屌佢老母日撚日講啲阿媽係女人嘅嘢

好撚正

BTW
上星期有集啤梨漏精

真係估唔到世柒呢隻章魚嘴都有人吹捧泛民係唔係咁缺KOL啊

晏晝有無最正分析

連塔哥都屌鳩熱狗

世柒: 我要泛民喺議會入面篤眼篤鼻，why make their life so easy ?

仲講緊資源

啲資源去撚左邊
從來唔撚見佢哋有條數個貢獻左幾多去社運
根本就係得個講字

唔知林Y會唔會見到跟住畀啤梨講

老老實實 風流到六十歲即犬決都人生無憾

今日蘋果頭版,唔知啤梨佢地今晚會唔會講

同文匯大公果D沉默大多數署名有咩分別
屌你老味今次民意明明大多數叫佢地唔好做

呢啲時候屌佢哋假民主都仲會被人屌分化

咪即係又係好似四年前毒果大字報一票不投黃毓民咁囉份新聞紙係佢印嘅，係咪真係廣告都唔知

坦白講，我對泛民返唔返入去無乜所謂，都唔知你地日日嘈嚟做乜

但係毒果咁樣放頭版真係好撚柒老實d啦，貪咪貪囉，扮咩議會戰線

佢印話堅守十萬月薪反而可能真係有人支持

鍾庭耀搞民調 如果大比數反對委任 佢地仲走去做
證明佢地好願意做人大常委入面既反對派

我估唔留既都係得HEIDI同慢必

如果主流係支持留任邊洗登廣告
就係發現民意同佢地預期差太遠先告急
最重要係蕭生袁公都出聲

公文袋玩到改歷史 話舊年係靠議會抗爭叫停送中法

攞去供樓囉

我屌爆你老母個閪啊

我依家屌爆你老母個閪啊！

??塔哥不嬲都屌熱狗
以前佢做節目,首先係屌熱狗,屌完熱狗先屌販民

屌完熱狗畀人話佢係熱狗

今日泛粉開始發功

殺

解放軍啤梨哥

德國口罩大撈家世柒：毓派同熱狗雖然唔係同一水，但又係屬於同一個利益集團，所以廣義黎講都算熱狗

早知係咁
黃碧雲之前唔駛玩捐山窿啦
一聲我鍾意就做多一年

邊個接受委任嘅就係共產黨！

CHATROOM益友反緊總辭

CHATROOM連留任係為左提早結束臨立會都講得出

啲死老鬼仲咁有影響力咩
後生個班好心退黨啦仲群埋啲死老鬼

第4節好笑到仆街

第4節唔係講過?
我記得之前都有打飛機大賽

最正分析講過

今集係follow up

HOW？唔明

我唔撚知點樣飛呢樣野出黎
但我會當進攻功能組別去取消功能組別D FD

休息係為左走更遠既路d fd

重開但無性服務提供嘅柏林妓院

益狗？

only打飛機？

組係佢哋心底裡承認左呢個係臨立會，唔係啲咩延長任期

啤梨：「根本就多撚餘啦！」

係,我印象中比較明顯係益狗既係佢,有個會話XXXX吸引到淺藍但都真係鳩,果個我唔計

劉細良仲係用阻惡法做留任理由

阻閪咩
上年到而家有邊次係議會內阻
連工都返唔齊啦

又大陸大學

港共呢招高明。。。反泛民情緒應該史上最高

佢地夾晒口供話舊年停到反送中係議會功勞

冇石禮謙放水撚會俾你搞到一排咩，最後咪又係本來612照二讀

含淚投泛民既選民思維

今年內會又係搞撚笑，中共一要boost鳩一啲法案就即刻唔俾你繼續玩啦，仲好意思攞出嚟作為留任嘅理由

林夕Ben sir袁爸老燒全部都係五毛

好假

佢最尾果句明知泛民唔會辭好似曲曲地
但下面個cm 就

細良軍師：23條先係終極一戰，民主最最最最最黑暗一日⋯⋯

屌你老母
劉國父真係落地獄都益撚咗佢
根本係民主嘅敵人

講真啦，d錢喺面前，唔拎就搵自己笨架啫
呢班撚樣入唔入議會都係做唔到好多嘢架啦，俾我係佢地就入硬
不過想包裝都咪撚當香港人on9至得架做得好睇d好無

傻既,睇下OMDB初選都仲多票過慢必
唔包裝下屆都照入
泛民初選淨係死黃碧雲都知咩事

下屆無得玩架啦今屆DQ唔通下屆會俾佢入咩

下屆如果黎真轉玩人大委任制，omdb 其實都有機架

劉國師聽眾多數離地中產
懶有學識懶理性果啲撚屌左膠

轉做又砌又傾

但記得第一次與泛民議員就臨立會一事會面，芸芸現任泛民議員中竟只有三位出席。更甚者，會後部分泛民議員更係對於主張雙方溝通與合作嘅政治人物惡言相向，指「你要傾你自己傾」、「我係唔會同佢哋傾」等等。亦有部分泛民議員指抗爭派綁架佢哋，意圖將一班啱啱先獲得民意授權嘅初選勝出者拒之門外，喺呢個明顯將影響香港民主運動嘅重大問題上自己閉門決定。

啤梨哥講中 呢班人根本心地唔係好 係大壞蛋

第2 part好似做你老母中國人咁

是日精華 : Part 4
啱啱先知道單嘢係假不過都要讚下作出嚟嗰條友，啲罪名幾有創意
不過喺大陸發生呢啲嘢又有幾奇呢

極大量平時唔多浮頭嘅犯民打手都上曬水發功

咁都要泛民真係恨個位

原來毓民會上香港電台視點31屌鳩李卓人

初選結果已經證明選民對傳統泛民不滿
係要人講出口話佢地垃撚圾

同你班傻西玩左廿年，已經摸熟班泛民狗係咩人啦

OMDB 初選好高票

呢幾日好多「之後呢」出現

接受委任，然後呢？

呢班人就係班錦鯉師

悟空乜都唔做？

屌你老母你話香港怎能不死！？
我哋選返嚟嘅代議士只係一班戀棧權位，貪圖錢財嘅冚家剷嚟架咋！

有幾多手足冇左條命抗爭，班含家剷真係唔死都冇用

睇返勁課
方哥出黎個下已經笑到仆街

歌，唔係咁唱㗎，

依家光明頂重溫成日夾埋廣告同新聞 咩事

收唔到推播
果然有最正分析
牙正果然冇令我失望

比你十皮野一個月加咁多助理要養
話辭就辭?
啤梨話齋
搵錢大撚晒

每次都搵到野屌呢班撚樣 食相一次肉酸過一次 但都仲有班人護航 呢家野雙向 有班咁既盲頭fans都係香港攪到今時今日咁既其中一個因素

雖然有D泛狗冇通處果D咁出名
但其實仲癲過佢地

可以講下呢單

仲以為醫局街啲咸濕髮廊

入錯左去咸濕髮廊

鳩剷

有冇原link？

2020年仲有30蚊剪髮？

嗰啲髮廊根本冇得剪髮

毓民咁快爆，幾時會爆粗呢

一打二

一入去又見到CHATROOM有人話黃毓民之前收左錢搞分化

教主

教主幾叠水，連林夕肥佬黎燒山袁爸爸都收買埋

講立法會真係講到口臭留咪直接出嚟講算 咩傾向

又有阿東

我屌你老母啊姚冠東

屌 波子強又嚟料

講到命都短幾年

三大KOL

好野可以休息一晚唔駛睇啤梨晚報
天滅姚冠東

今次有9成人都反佢地接受委任 仇思達睇路買邊

連登好似得7成反

等睇仇思達全力聲援世柒，支持碧雲白頭佬永續議員

一見到波子強 又係講立法會
熄左佢算

我估佢買白兵對家 即係劉細良個邊

咁就變左做熱狗

真係笑撚左，蟲太識玩攬實泛民扮同一陣線，啲牛鬼蛇神終於冇得避

佢地想搵遮醜布都冇

唔撚入返去係契弟

屌班撚樣認撚咗佢為咗月袋十萬繼續做啦，呢個話題好撚厭啊

其實無野驚
到時唔對路未del片轉呔咯

屌你老母個爛臭西你個姚冠東幾撚時死呀

又要同黃世柒和解
開始research定章魚嘴有乜優點

認撚左都係乞人憎
但而家扮高清 更乞人憎

正，今晚有姚冠東呢度真係冇人討論

第一節成班人笑鳩泛民係幾正既
雖然我都唔肯定沒子強入到去會唔會都係咁

叫果條冚家鏟快撚啲死
見撚到佢個樣就想打爆個芒
人又柒樣又衰聲又閪
屌你老母落十次地獄都唔撚夠

佢次次上襯黎一講大篇野
啤梨就叫休息

呀正好波

港台毓民vs李卓人

泛民話舊年佢地出左唔少力保護示威者
但明明黎黎去去都係果幾位

抽到波子強屌佢老母

三句唔埋就串鳩波子強

啤梨追問咗幾次陳淑莊真人大唔大波

佢林鄭都食得落
鏡頭前唔敢認姐

食得落還食得落…

啤梨: 我講多次 食得落口同我想唔想食係兩回事

好快姚冠東啲狗又會入黎吠
問你係咪惡魚

姚冠東死全家

上次係咁講大口玲對野好撚堅
懷疑佢j過

直頭求愛不遂咁

你係咪惡魚同咸濕超
唔中意又要睇咁撚賤既

其實J過唔出奇我都J過
依家長髮,樣又唔係太差

我屌……你認真？

立法會議員你J過未

仲選過港姐添

林鄭你就話唔j得姐
大口玲真係冇乜野

屌天若有情陳木勝架戇鳩

以為陳淑莊
咁…時事評論員你J過未？

究竟係講陳淑莊定大口玲
但係咁多嘢J要對住佢2個打老飛……

-_- 師兄好野

-,-

大口玲
屌 邊個會j陳淑莊

要召喚下慘過返印度

不過早殘就真嘅，特別係如果真係好似啲江湖傳聞咁咁鍾意蒲

呢張相嚟講係絕對eatable！

嘩屌 睇到樓上，係咪再次證實咗啤梨哥句名言：鳩硬真係冇親戚架

佢長髮好似唔戴眼鏡好D
佢短髮又好似戴眼鏡好D

食唔食得落同想唔想食係兩回事嚟-,-

咁有無大口玲丁圖

eatable 唔代表想eat

見到師兄好落力撚cctai班友

受我一拜

又真係幾大包米

以啤梨哥eatable既標準
大波金係咪都咁上下?

14歲扑扑脆

生果哥同渣哥都幾似樣

細良轉馱,再次回歸連登國師一職

笑撚死 果然係香港仔 又洗白了 泛粉真係好撚易昆 香港地投機派先係最大塊餅 死未

我屌你老母臭閪姚冠你呢隻獌狗
平時我都好少講你壞話
頭先聽第五節一講雲加你又喺度笑
又話鳩雲加冇嘢撈
人哋喺FIFA做緊高層啊契弟
你條撚樣就冇嘢撈

屌佢老母笑鳩雲爺爺

劉世娘仲低撚賤過啲雞，當咁多人都行得前過佢又勇撚過佢其實條撚樣有咩價值有咩能耐每月收人咁多課金

你個USER名

我個 user name 唔係因為佢㗎
係電話野獸刑警黃秋生個角色

野獸刑警

佢係抵屌 但佢係車狗嚟

Sorry
我搞錯咗
不過都要屌多佢一次

大雄同技安都幾似
不過我驚佢地嬲

渣哥 = 啤梨哥 = 方哥

量產型啤梨

啤梨晚報FACEBOOK搞投票去/留

睇得啤梨晚報
咩立場唔駛投都知

咁都有人投贊成

下亞厘畢道話燒山係正常討論唔係搞分化

冇撚到，今晚啤梨哥都話要支持泛民永續延任，我地一定要齊心幫佢地頂住個雞頭

嘩師兄真係堅啪啪

之後就準備話你班總辭撚發悔氣，態度唔好講粗口，有哂「預設立場」點傾

啤梨哥：小六升中一我做緊咩呀？日日揸波，隻手重會玩花式。時時打飛機，打到碌嘢硬直直。

收每位5毫子表演揸波撩西

其實教下匡正用OBS直播會唔會好啲宜家呢個模式，個幾鐘冇得睇貓紙，又要記咁多資料，所以成日會有疾機嘅情況出現。同埋成日要俾觀眾睇圖睇片都就咁隊部機去個cam度，一嚟觀眾都未必睇得好清楚，二嚟講白啲其實係有啲柒，好似攞另一部手機影mon嗰張meme咁

佢會唔會電腦都無

冇計 一個人控唔晒咁多野實要有人幫手搞
又要日日set一次機
set得黎都費時失事
睇片還好既
但圖表就唔多適合

衰得過咁都成萬人睇

不過睇片開全螢幕好啲
用唔盡成個mon

咁都可以再做好啲嘅

（請廣傳）已經有唔少香港人被遣返香港，英國LOTR懶人包ver.5

原來真係咁多人俾世柒老點呢啲人都真係合該有事

臨完都要抽方哥出黎鞭屍

陳志全：「主留派」為了合理化留守而說出歪理令人失望

李柱銘係咪老懵咗？

老實一句
如果委任制，啲所謂民主派明星都爭住入局
咁國際線唔駛打
因為所謂走到最前嘅人話俾全世界聽
個制度佢地都接受
外國勢力更加無空間出聲

有錢人家食月餅，冇錢人家就食屌你老母冚家剷

黃碧雲：我要阻止立會變人大 比外界知道香港有三分一人的反對聲音

個post入面啲回覆又好似好正常喎

因為係黃碧雲,同蓋清可能已經比一部份泛膠BLOCK左

最好笑係白鴿又一直畀碧雲出黎撥火，反而鄺許呢？

正常人見到黃碧雲都負皮啦

本來民意好清楚佢唔應該再留喺議會
然後一個轉身變左好似有民意授權咁

啲西水真係多過三峽嗰啲雨水

捉鬼良想轉軚轉唔切

方哥食雪條

又鞭方哥

方哥JM9

笑撚死

方哥 好on9

姚冠東又唔見你啤梨哥咁出力𨳒？

好嬲

佢既智慧等於兩歲既狗

公道馬就一向厚道

近幾次都明顯窒住窒住

林匡正咁扯火爆幾分鐘jm9

走曬音

琴日上爆但阿東阻住曬

匡正

其實鬧人幾分鐘都咁樣爆法
係好on9
無咗嗰種震撼性

姚冠東未係衰呢樣咯

爆唔係唔得，但要有舖排要有起伏囉
但係佢咁一輪咀咁爆又冇soundbite咪好on9囉

有冇人覺得再講呢班泛民仆街係浪費時間 基本上係人係鬼已經好清楚 呢班係一班仲仆街過建制派既人渣 已經再冇討論價值

出咗重溫

唔係爭取9月或今年舉行選舉 而係接受委任
仲要肉酸到問都唔問選民就作決定
外國政府見到班咁既”民主“派議員真係企撚左係到
係人係鬼真係今次一眼睇清楚
仲幫班飯民講說話既就係冚家產之中既冚家產

幾分鐘都係一樣咁大聲咁爆
結果係我會較番細個聲

但重點真係唔明鄭經翰到咗今時今日
仲有咩價值好似痴咗線咁鬧幾分鐘
好似呢一刻先知老飯民班人係咁
仲要無sound bite....

宜家班人大泛粉搬埋Solomon 出黎擋

匡智會籌款晚會現場

好撚心肥NICK認真D啦
成撚日唔熄咪

好彩咪後冇乜講特别嘢

啤梨哥真係算好脾氣

啤梨哥記錯左啦 比華利山入場費最平都千三萬架當年~

做乜變咗miss sex信箱

講唔講喇沙仔

喇沙仔其實有咩好講

有冇人有方哥fb
想加佢做朋友

開始覺得佢呢年屌襯人都係節目效果

生果：好彩今次我地人多，唔係又比人屈我地收共產黨錢呀。

好老實，支那人同泛民真係屌到無野再屌了，垃圾中既垃圾

肥Nick執到啦啤梨/匡正對自己人算好脾氣，出黎撈做野check 下先同上心啲好正常，仲要有小問題時問佢就即刻話「唔係啊⋯⋯」賴呢樣個樣，要識得沙個冧話會跟好啲先得架 換轉我以前做細咁樣答啲大佬，已經畀人屌老母了。

prayer des troyer

如果係MyRadio應該比毓民屌到仆街

肥Nick跟著個好老細

唔駛毓民屌，台長都會屌

係啊，唔知乜待遇乜人工啦，起碼人前唔會當狗咁屌你。以前啤梨鱷魚屌啲operator 屌到

郭家麒指，香港人若然全面放棄議會，亦不見得會令強權暴政收手，只會令惡法毫無阻隔地任意通過。他相信民主派會有議員留任一年，亦有議員選擇杯葛，「但他們（拒絕延任的民主派議員）不應是敵人。我們的敵人是強權暴政！」

真無恥。

好想揼骨🤫

揾泰仔揼

Ssp

我都有諗過如果啤梨過馬拉可能帶埋肥力去

蓋ching熟架步la

係大髀同股邊推油🤤

生客唔會接啦

呢單野大概要等到真係見報拉人
咁佢地先會有得講
因為例排個flow都係要讀一輪新聞
然後啤梨哥又會講番佢中學𨳒閪啲野

台長屌完，毓民再屌

以為回帶 原來係新野

【民主黨的國際線】 劉慧卿：美國口說幫香港，實際害香港

追閪瀨

如果係佢舊東家鱷魚死咗喇

上次operator出圖慢少少，即刻現場喪屌

成日第一句就駁嘴

竟然有人整合咗啲知名on9

打手名單:
通街都係處、原由柏実、無人格的毒男、六個字的名字

盲粉:
UST南亞仔、五文字、Cecilliabb蘇麗珊、Franklampard_BB、date0、警嫂流動水炮車、埃の魔神、救世港豬、酸民的野望(葉問代表我的心)

唔講咁多，即刻駁嘴

UST南亞仔

佢俾我嘅feel係上年識到一啲泛民之後喺度扮晒有內幕咁指指點點

佢真係次次都駁嘴 明明尋晚就係冇熄咪，跟住即刻就話冇

明撚明成個break時段開撚晒咪佢都話冇

揀帖入跟住霸頭位帶風，睇到厭

咁樣做嘢法去邊都搏炒

害緊香港嗰個叫支那

四方閪真係閪中之閪

「唔係啊⋯ 唔係啊⋯ 其實係乜乜乜⋯」

呢啲係由細被屋企蹤落嘅性格

衰過一次大鑊嘢或者畀人屌撚過一鑊就會知驚

新po會唔會整合個list

梁家傑：連登支持杯葛太天真 大部分市民希望議員留任

專業人士的怒吼

揾人開定post pls🙏🏻

永遠都係「唔係呀，⋯」同埋 「你無send俾我喎」

壞習慣直播緊唔應該解釋咁多

啤梨晚報即時討論區 (15)

你指之前啲po ?